冰島個龍重勁過西班牙個卡列奧斯

又話十二碼好易入

陰濕彈地波都救到

好撚勁 一路讚佢仲一路撲救緊